扮病去登記罷工係可以即炒

睇Cable,見到有條友好似想病假罷工。

請病假唔係罷工wo，
扮病登記罷工就真係可以炒，
請SL其實果日係有薪，
罷工係果日缺勤唔返工，
公司可以唔比人工。

有D人直頭請AL當罷工，心諗AL都叫罷工咩。

笑撚死我，果然香港人。。。。

長榮空姐果時罷工就係有人打完卡，
之後走去罷工，所以炒得。

拉

分化post，拉

Sl al罷我都支持！
醫護點我都支持，吹波。

SL咪比人炒lo

命都冇啦 WFC 份工咩

班傻仔要罷就咪走精面，慳果日薪啦，
你就外國同人講SL罷工，人地笑鳩你呀。

SL還SL

罷工還罷工

工會已經教曬